3700X 配 2060s 係咪頭大身細？

2K mon 係咪上 2070s 好啲

另外 2060s / 2070s 用 ROG Strix 定 Aorus 好

2k 如果係144hz
睇budget 就有勁買勁

個人推rog strix

睇預算啦，唔夠$就再縮張display, 等下次upgrade...
Ryzen要高階RAM, 確定你預算洗左係對的地方阿巴打。

唔駛好高階
3600-3800mhz夠做
cl唔好太高

你睇出邊d on9 notebook 成堆i7+1660，想揾部i5配20xx都難

睇錢做人，如瘋狂打機，唯有降CPU升2070s

睇用途啦
打機黎講係
剪片多工黎講，正常

Notebook又唔同
配RTX真係對供電同散熱要求高唔少

我黎緊都想砌部3700x
配1660s
唔多打高效game
主要for 剪片 多開模擬器掛機
夠唔夠做

樓主會用咩板?
我同樓主情況一樣

我就係。。。 9750H 1660Ti
感覺同2060差唔到幾多 又唔捨得買2070

desktop就2600配2080

結論 兩部都係頭大身細

夠做啦

我3900x 配rx570
個身仲細過你
主要洗錢係塊板，ram 同ssd

我又係唔玩3a